{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150894?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 노블스테이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 朝食は07:30から09:30まで運営され、大人は10,000ウォン、小児は7,000ウォンの追加料金があります。 人数を追加する場合、大人は20,000ウォン、小児は10,000ウォンの追加費用が1泊当たり課金されます。 客室にはスタイラーと空気清浄機が備えられており、駐車は無料で利用できます(駐車タワー運営)。 また、WI-FIも無料で提供されます。 客室は禁煙で、チェックインの際にはカードデポジット制度が運営されています。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "朝食は07:30から09:30まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人は10,000ウォン、小児は7,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、大人は20,000ウォン、小児は10,000ウォンの追加費用が1泊当たり課金されます。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている設備はありますか？",
            "answer": "客室にはスタイラーと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます(駐車タワー運営)。"
        },
        {
            "question": "WI-FIは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、WI-FIも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何かデポジットが必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際にはカードデポジット制度が運営されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 347
    }
}